有冇人係三菱電機做過Engineer ？

如題，想問下入面好唔好做？人工如何？工作氣氛點樣？同日本人做野有咩要注意？

Push

垃圾公司黎，後生仔千其唔好做，浪費時間